
\section{TODOs}

\begin{itemize}
    \item Wann brauch ich iterator? Wenn in der Schleife aus Liste entfernen muss.
\end{itemize}

\section{Testing}

\subsection{Äquivalenzklassen}

\begin{itemize}
    \item Problemstellung: Wir können nicht alle möglichen ``Zustände'' testen.
    \item Daher bilden wir Äquivalenzklassen.
    \item Wenn wir einen Bereich einer gültiger ÄK haben, dann haben wir
    mindestens zwei ungültige ÄK (die Werte darüber und darunter).
    \item Aus den ÄK werden die Tests abgeleitet.
    \item Es ist üblich, pro ÄK mehr als einen Test zu schreiben. Also die
    beiden Grenzwerte und einen Repräsentanten in der Mitte des Zahlenraums.
    \item \textbf{Wichtig}: Auch die Grenzwerte des Variablentyps
    berücksichtigen! Also z.B. \lstinline{Integer.MAX_VALUE}.
\end{itemize}

\subsection{Others}
\begin{itemize}
    \item Hohe Kohäsion sorgt für einfacher wartbare Klassen.
    \item Hohe Kohäsion bedeutet, dass alle ``Bestecke'' in die richtigen
    ``Schubladen'' versorgt sind.
    \item Hohe Kohäsion führt NICHT zu lose gekoppelten Klassen.
\end{itemize}